唔好唔記得香港係一個金融、商業中心，港共既技倆只能夠嚇你一時

金融
旅遊
飲食
零售

即使係流言又好，佢可以死城幾耐？
真係斬人又好，佢可以斬幾多個月？

2隻字
驚閪

o

驚閪
而家攬炒